HK Student Rhapsody（改詞自：Queen- Bohemian Rhapsody

Is this the real life?
Is this just fantasy?
Caught by a popo,
No escape from brutality.

Open your eyes,
Look up to the skies and see,
you're just a popo, you need some sympathy,
Morals are easy come, easy go,
Little high, little low,
Any way tear gas blows younglings everywhere you see, you see.

Popo, just killed a man,
Put a gun against his chest,
Pulled your trigger, now he's dead.
Youngers, life had just begun,
But now you've gone and thrown it all away.

Popo, ooh,
Tear gas to make me cry,
If I'm not dead again this time tomorrow,
Carry on, carry on as if nothing really matters.

Too late, my time has come,
Sends gangsters down the street,
no one get caught all the time.
Goodbye, everybody, you've got to go,
Gotta leave you all right now and face the cold.

Popo, ooh (any way tear gas blows),
I don't wanna die,
I sometimes wish I'd never been born in Hong Kong.

I see a little student running from this man,
Scaramouche, Scaramouche, will you shoot the 10 years old?
Teargas and shooting,
Very, very frightening me.
(Galileo) Galileo.
(Galileo) Galileo,
Galileo Figaro
Magnifico-o-o-o-o.
唔識改喇

I'm just a poor boy, nobody loves me.
He's just a poor boy from a university,
Spare him his life from this monstrosity.

Easy come, easy go, popo let me go?
Fuck cockroach! No, we will not let you go. (Let him go!)
Fuck Cockroach! We will not let you go. (Let him go!)
Fuck cockroach! We will not let you go. (Let me go!)
Will not let you go. (Let me go!)
Never let you go (Never, never, never, never let me go)
Oh oh oh oh
No, no, no, no, no, no, no
Oh, mama mia, mama mia (Mama mia, let me go.)
林鄭月娥 has a devil put inside popo, for she, for she.

So you think you can shoot me and spray in my eye?
So you think you can fuck me and leave me to die?
Oh, police, can't do this to me, popo,
I gotta get out, I gotta get right outta here.

(Ooooh, ooh yeah, ooh yeah)

Nothing really matters,
Anyone can see,
Nothing really matters,
Nothing really matters to me.

Any way Tear Gas blows.

巴絲歡迎提供創意
幫幫手改好佢